世上有冇超級武器，一分鐘內可殺死幾十億人，又不傷死物動物

病毒/細菌etc.

空氣

以億計子孫短時間內死亡
一分鐘就未必

你精子

語言

綠卡

道指一下由22000點跌到0

我

得返非洲班猩猩同支那印度d生番唔洗死？ 不了

熱毒素，但唔知動物有冇影響

天花病毒

死亡筆記得唔得 如果唔計一分鐘

貨幣價值由1變0

what is this

phantom pain

唔傷死物就有，但傷人唔傷動物真係冇咩可能

中子彈
剩係殺動物, 好早研發左, 穿透力好強

西班牙流感 天花
黑死病有無死過動物

空氣傳播都好難一分鍾幾十億人

戇鳩仔
人唔係動物？